［原告變被告］德國係俾支那人傳染武漢肺炎 但支那有傳病毒係來自德國

俾支國員工傳入：

據彭博社2月12日文章指，Webasto一位到德國總部參加會議的中國雇員，在1月20日到達德國後，有輕微感冒症狀，該雇員以為是飛行時差導致。可她在1月23日返回中國後又開始發燒，檢測後呈中共病毒陽性反應。

與這位中國員工同時參加會議的一位德國雇員，於1月27日出現感冒症狀，繼而被確認感染了中共病毒。接下來韋巴斯托在慕尼黑，和另外兩個德國城市分公司的多名員工，相繼出現病毒感染症狀，其中兩人把病毒傳給了他們的子女和妻子。

截止2月11日，韋巴斯托公司雇員和家人感染中共病毒的人數達到16人，這是當時中共病毒在中國大陸以外最大的一個人傳人群組。

Webasto公司所在的巴伐利亞州（Barvaria）是德國感染中共病毒和死亡人數第二多的州，截至3月23日，全州感染人數達到5,719，27人死亡。

專家：中共病毒穿越國界傳到意大利

儘管Webasto及時採取隔離員工，和關閉工作場所等措施，但這並不能阻止中共病毒在慕尼黑和整個巴伐利亞州的迅速傳播。

從2月24日開始，中共病毒在巴伐利亞開始肆虐，至3月23日已造成該州的感染和死亡人數，分別佔全國相應比例的20%和30%，並成為德國疫情重災區。

依家屈德國

順手幫solomon簽聯署

持德國護照的大陸人 = 德國人

依篇文似假膠，不過應該有好多濕鳩真心膠會信

push